Для запуска, необходимо склонировать репозиторий git clone https://gitlab.com/MalkovGN/mailing_lists/
Создать виртуальное окружение;
Запустить проект;
По пути /swagger будет доступно описание реализации в формате OpenAPI
